點解仲會有人講sor

Sorry就sorry 對唔住就對唔住啦
講sor係咪死mk

Sor. 會改

Agger
次次聽到都想一巴星埋去

Sor鳩

sor9囉

梳囉

Sor lo

梳鳩

Sor

撞到人唔駛講sor?

踢波一路踢一路講sor
點睇

Sir lo

點解講sor?

打機唔通仲咁得閒打曬sorry咩 就咁sor 咪算囉

Sorですね

疏

Sor鳩ly

Shaw

Sor9 係點解
見過有人認真撤冧果陣講sor9
係點解？？？ sor9ry? 講sorry都咁串？

Sor9 真係解Sor9

依家啲好多都將sorry讀左做sorly

對唔閪住

樹咪媽些

Sor9=優鳩